Running Man 討論區 (21)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字討論(亦請勿粉細字)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目 熊孩子/big picture/Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有亦不用粉細字
8. 巴絲推薦內容睇#2，想推薦集數quote #3

以下內容由各(巴絲, Post #, #)提供，如有紕漏，先行致歉。其他有心得想推薦巴絲請單獨 quote #3.

鮮奶焙茶, Post 17, #454
“寫咗啲我自己鍾意嘅部份集數出黎… 睇下大家有冇興趣搵返黎睇
打**嘅都係我自己最鍾意嘅，主要寫啲成集我認為嘅亮點或我覺得好睇嘅部份，希望唔算劇透啦 (雖然都過咗咁耐)
2011年
**21集 跑吧 Running Man：智孝投訴捉迷藏成日做任務隊被捉，唔好再匿埋，所以今次 PD 安排佢同鐘國做 ace team 捉人，大推捉人過程，光洙超好笑
38集 非常嫌疑者：stress test 勁好笑
**48集 儀軌的秘密：開頭智孝認人，最後 mission 智孝 ace
49集女王蜂競賽：有金槍魚姐姐~ 仲有荷拉
**53-54集慶州特輯：同RM獵人崔民秀嘅追逐戰，氣氛勁緊張，RM獵人同RM之間恩怨嘅開始 (下集)，另外見識一下能力者 + ace KO製作組嘅game (本人最愛之一)
55-56集女高生競賽 & 可怕的大姐們：好多女嘉賓但又好好睇
**69集RM獵人狩獵蚱蜢：唔駛講啦，睇完慶州特輯一定要睇埋呢集

2012年
91集 劉姆斯龐德再臨：玩水槍幾乎都好好睇
**93集停不了的生存遊戲：又係最愛之一，追逐戰，睇老虎 1 vs 6，開中央 mic 講野嚇其他人同撞到劉在錫嗰度勁好笑
95-97集 朴智星特輯：搵接線人、超能力足球都好好笑
100集 眾神的戰爭：out 唔同人用唔同方法
113集 中秋特輯：睇老虎點SM劉在錫
118集 獵人的反擊：依然係RM獵人崔民秀系列，緊張刺激

2013年 (我最鍾意呢年嘅RM，8-9成嘅集數都好好睇)
**129集 RM奧運會：鈴鐺捉迷藏勁好睇，傳說嘅螞蟻地獄同埋最後老虎為咗贏犧牲智孝 (呢集仲有雪莉)
**130集 第三代最強者戰：我覺得個 idea 好好
131集 賞金獵人：秋成勛同李詩英，一開場就撕名牌
137集 傻瓜溫達與平岡公主：又有金槍魚姐姐~
**158集 紳士高中競賽：開頭撕名牌勁好睇！喺泳池玩 game 都好睇
**141集 動物王國：濃霧中除頭套戰，聯盟秒速瓦解
143集 超能力練歌廳：打雞蛋光洙被綜藝之神降臨嗰集
**150集 復仇者聯盟：裝扮角色，大家一聽到 time to say goodbye 就勁驚，加最後 ace 智孝 vs. 秋成勛經典
**151集 鄭雨盛之死神：挑戰閂哂 108個CCTV，嫌開頭悶嘅直接由34分鐘睇起都冇問題
**155集 命運：秀智 & 納涼特輯，又係要搵出 out 唔同人嘅方法，超好睇，大力推薦
158集 捉迷藏：RM要掩護光洙做 mission 但唔可以俾嘉賓發現
**160 - 161集順序整理上下集：開頭升/降級嘅 game 勁好笑，食飯嗰時智孝俾池石鎮蝦，gary 同佢出頭，劉在錫又蝦光洙
173集 超能力棒球：啲超能力勁爆笑
175集 逃出競賽：開場講每個成員犯咗咩罪超好笑
**178集 對決製作組年末結算：開場睇啲成員點投議PD，開頭合作玩巨型積木，智孝喺上面瞓覺，整紙船過漢江勁感動

2014年
**181集 秘密戀愛：喺稻草地睇鐘淑發威
**182集 來自香港的信：有位香港 fans 寫信俾PD，俾啲 game idea, 最後用象棋規則玩撕名牌。呢集就係劉在錫狗鼻聞到智孝香水味，發現智孝埋伏
185集 來自 Running 星的你：用電視劇 idea，金鐘國勁型
**195集 我是MC劉 偶像體育大會：金鐘國同 2NE1 一組，見女仔被其他組蝦，開啟超認真模式撕名牌
204集 白雪公主：智孝扮白雪公主，開場勁好笑
208集 韓流明星競賽：有秀智~ 開頭狗仔隊 mission 好睇
**213集 沒關係是財閥啊：每個RM成員同女嘉賓都有各自情境劇開場，好好睇，泥潭、碎紙 game 都好笑
222集 外星人逃出地球：成集都要裝扮，放零食喺跑步機食嗰度好睇
223集 職場生活白皮書：一開場就每個成員都要喺地鐵站過幾關，好睇~ (btw 嗰度係綠莎坪站，好似係梨泰院站下一個站黎，行都行到過去)
224集 極與極競賽：好似係全昭旻第一次上RM

2015年
236集 真男人選拔競賽：懵智冇參賽只做MC，highlight 我覺得係睇 HAHA喺泥潭比賽嘅表現
**240集 優勝者內定競賽：王鼻子內定要贏，睇RM最後點樣幫佢贏撕名牌
**244集 危險的情侶：我覺得成集都超好笑，尤其超級市場玩雞蛋 jessi 嗰度
247集 想擁有你李光洙：突襲光洙新居 house warming, 最後做幾分鐘 live 嗰集
251集 愛情與戰爭：HAHA同星放閃嗰集
**252集 高校虛勢王競賽：擦黑板必睇！！！
260集 百萬富翁：呢集劉在錫回憶起無名時期時跟前輩去呢間餐廳食飯嘅辛酸史，成員同 guest 嘅 response 勁 warm
**261集 尋找我：納涼特輯，跳芭蕾舞個姐姐好識玩，一定要睇到尾
266集 驚喜禮物死守作戰：睇最後老虎點對付劉在錫
**267集 全員一致：冇嘉賓、睇成員互動嘅集數都好好睇，最後又有感動位
**277集 疆屍戰爭：RM當時少有啲大型製作，由頭睇到尾都好正！”

金Sana, Post 17, #521
“EP116 好多笑點 成員嘅特點完全體現晒出嚟 同埋個idea唔錯 無意中睇到呢集入咗坑”

其他巴絲如有心得推介，請單獨quote 此樓回覆
推介內容請寫明集數同呢集有咩吸引你（想簡單喲可以參考#2 巴絲打咁一兩句介紹每集推薦原因）
內容會於新post 一併貼堂及注明係由邊位巴絲提供

好似成日都係大神同鐘國做spy咁

雖然新PD有照顧光洙同唔跑得既嘉賓
但今集桶叔叔有啲多餘 最後仲要得光洙一個鏡頭
睇番之前光洙負責切年糕跟住中回力標個集仲有睇頭

我覺得今期或者上期都係 設計遊戲嗰陣時預左比spy 贏
Spy贏淨係派三四份禮物 如果集集普通隊贏 真係派到sbs破產

你咁講完我都覺得係播下金槍魚姐姐玩桶叔叔都好呀

我諗播光洙都係因為佢一插就

不過三個裡面估中兩個 應該冇想像中咁難？

本來就係
但今次三個spy兩個都好醒 帶埋淨低個後生仔
你睇鐘國同李到晛幾乎冇人懷疑

Agger
就算世贊on9都捉左在石，係其他隱藏得好

而且就算普通隊贏都係最多棒有得先抽獎，咪都係3個人抽

普通隊贏左一碌棍抽一次wor一個唔好彩 分分鐘一個人都抽十幾次

睇到嗰度我都覺得係...一插就彈

到晛玩第二個game勁好笑

翻睇咗幾次

真心勁好笑 佢比第一次上黎好咗好多

haha好似有提水
不過佢get到個idea之後都發揮得好好

lm

留

pd想送禮物比在石
所以等佢易d嬴
點知在石太臭手

簡單 恃住自己忙內係咁口不擇言攻擊就好有效果

已經好笑過d gagman
Btw世贊真係有d on9
佢好似唔係第一次估錯spy了

你要諗下佢兩個入rm果時個環境
同以前果種高壓幾唔同
少咁啲snese都好合理

幾時先到智孝做spy佢好似好耐都冇做過

冇得怪佢嘅佢入嚟嗰陣已經冇咗以前rm最高峰既間諜戰同撕名牌 同其他比係會差啲

光豬似係鏡頭前就死頂 鏡頭後連行都要智孝佢地扶住行

聽到bang bang bang 好掛住Big Bang

睇完今集熊孩
覺得希大想結婚 鐘國真係似拍緊拖

有無人知光豬ig講咩

上幾集仲跑,呢集連行都有問題咁大對比

會唔會就係上集太癲

好似在石拎花challenge tag咗光洙

應該係未好返就太大動作走動, 又傷返
希望佢錫下身

喺連登曹世鎬係原罪
雖然在石cue佢真係太多 但都睇得出在石真心好鍾意佢 不過啲笑點位唔太適合外國人 可能本土鍾意掛

利申無挑見到第一次都唔鍾意佢 但已經改觀咗

我覺得佢只係唔太適合RM，唔代表佢喺其他 show 表現唔好
有時我都會諗，大神帶佢嗰種方式啱唔啱俾曹世鎬發揮，好似下下都係用曹想做乜，大神就撳住佢寸佢呢個梗咁

我幾鐘意曹世鎬做下巴位嘅反應
特別比在石夾肚腩嘅時候

係就好

但級咗印嗰啲唔計佢哋喎 所以實際抽好少 製作組又玩佢哋

好似有人統計過佢係加咗人之後做得最少果個

Lm

到晛仲搞笑過笑星隊
話女友係世贊哥女友嗰度專登replay睇多次

其實今集成集我都睇得好開心
曹世鎬今集都ok好笑喎
無啦啦世贊買左年資教訓佢
仲有最尾仲要勁慘比人屈嗰個可憐樣

可能好快呢轉左新PD 之後多咗好多鏡頭啦

曹世鎬之前因為柾國單野都比人鬧爆
評價同人氣好似不嬲都麻麻地？
係得我結同無挑HIT過一排

我都睇得開心
只係諗… 大神擺明帶住佢提攜佢，有幾多笑星有咁嘅機遇
可能我冇睇好多佢其他節目，但印象中佢表現又唔算好突出，好似唔多爭氣，下下都係用咁嘅梗或定位，唔知佢幾時同可唔可以獨當一面
做笑星係好難，真係要有好突出嘅表現先會被人記住

我覺得佢係勁在可以取悅到在石鍾意佢
取悅一個劉在石 勝過一千萬個觀眾

咩事？

鐘國似拍左一排 有計劃結婚
睇佢地講野 圍內都應該知
加埋今集rm 咁好機會haha都唔起哄

你GOOGLE柾國 曹世鎬就會有
大概係柾國係節目買咗漢堡包比大家食 但曹世鎬好嫌棄話似剩菜
雖然最後有澄清 件事都唔係咩特別 不過有一排IG比人洗板

BTW我覺得其實佢依類下把位角色係萬能KEY 但未去到可以獨當一面

今集希大同鐘國真係講到似有計劃結婚咁
希大同momo
但鐘國同邊個 其他人又冇串鐘國拖都未拍
所以鐘國真係有d似拍緊拖

HAHA唔起哄係有啲出奇
最後鐘國有配合真英俾反應，但好無奈好敷衍咁，同以前好唔同，覺得真英都 sense 到唔可以玩得太過份

聽日睇熊孩子先
不過鐘國拍拖真係收得好埋
明明早幾年真係有拍過...

好似講過佢同傳媒其實幾熟

傳說中D社都放棄嘅男人
不過睇咗咁多年RM, 佢結婚應該全世界都恭喜佢

如果同希澈情況一樣
拍緊拖想結婚 但係又未即刻結得
咁鐘國好大機會都係揾左個圈內
仲要應該後生既

石鎮戴雪糕筒真係笑死

momo咁後生又拼搏期 應該唔會同希澈結婚

毒撚pd好似過左tvn做

好少盧士燕上rm會咁少鏡頭

見到有人剪呢個pd中意智孝嗰啲集數出嚟

鐘國真係頂唔住真英
但我諗鐘國唔會揀真英呢type，似做Friend會舒服D

有名你叫鐘過馴獸師

智孝啲直覺真係好準，估中晒3個spy

希望佢結婚先過RM摺

今日咁啱係youtube睇返段9周年嗰幾集嘅片
佢哋係後台估邊個係當日spy，其中一個tips係話個spy成日請飲咖啡
石鎮有講依家個新pd成日請飲咖啡

剪輯風格真係唔同左 智孝多左好多鏡頭

換左pd係feel到改善左 下集原來500集了

我自己覺得最好既係智孝同鐘國多咗鏡頭 其他例如game final mission唔係好覺得有太大改變 都係一個好睇一個小悶咁

又諗起早幾集熊孩子
娜恩既女主人坐姿

鐘國毒撚時期鏡頭已經唔係少

但係全妹仲休息緊
偏偏依個時候病左.....
其實近期睇rm都會期待全妹嘅瘋表現

下集有人形牌同光沬之前一樣

好想睇多啲到晛
難得有個咁有趣又鐘意rm嘅後生仔

唔知係咪old news
昭旻好似約滿會簽李光洙間kingkong
值得期待

應該係上集效果唔錯
所以咁快又請佢上黎
今集繼續有表現

會唔會係因為昭旻唔舒服，搞到演員隊少咁個
所以臨時揾個之前唔錯嘅演員上黎？

佢綜藝感好強

自此好多字宙fans都喺網上面扮中立 話曹世鎬唔好笑 人品差 明明就係因為呢件事得罪咗佢哋
利申，對曹世鎬無感

宇宙fans啫係咩

鐘國有真英做掩飾

bts?

不過睇返段片曹世鎬真係好無禮貌wor
人地第一次綜藝買漢堡請大家食佢就嫌個漢堡似剩菜唔肯收，個樣又勁鄙視咁
仲話諗住咁樣可以同人地親近d

記唔記得邊集要鬥邊樣物品會係水入面沉到最底(定要浮最上?)

好似係最高的愛情 有hani

237

thanks 搵到了

你咁講完我先發現佢寫啱晒
不過寫錯嘉賓個姓

鐘國一定有女友,係圈外定圈內姐,同佢一齊拍熊孩子果班一定知,連佢錯過左兩次都講埋出黎,況且今集有選邊個最遲結婚都冇人選鐘國,佢真係D社講剩係健身既佢先最大機會結唔到

我的女友就是世贊的女友

笑死

其實我唔係好明隻game玩乜
都係睇佢地作句鳩up

接龍 人名 > 形容詞 > 人名

但係佢唔識說服其他成員跟佢
但佢d直覺真係準到不得了

話feel到有人就真係有人
得佢一個信路雲其餘十個都投佢

有時都覺得pd好慘，成班主持玩game玩到成精 仲可以整咩 game
啲觀眾又係睇到熟哂
一睇個黑影就知係鐘國 駛乜睇劇情估邊個係 spy

依家上網睇 圈內都9傳緊幾個
真係想知最後會爆左個咩人出黎結婚

等睇D社 2021年1月1日 金鐘國結婚!!!

有咁好笑咩

睇下過幾日佢生日會唔會po啲咩先

係就好
如果唔係佢成日話慳俾下一代 都冇下一代可以用

viu播緊佢有份既德魯納酒店

唔只 仲係犯規高手
到而家我都覺得偽造提示好痴線

一樣人數咋嘛
spy贏3個
spy輸最多棍嗰隊都係3個

都話普通隊贏左 有一枝棒抽一次
智孝玩完第一個game有十枝 金槍魚姐姐同光豬都有九枝
Spy個任務唔整易啲
真係隨隨便便都送三十幾份禮物走

慘得過明送都抽唔到禮物

偽造提示好似幾年前已經試過 真心 cls
PD都未必諗到佢地會咁玩法
然後上一兩集? 連昭旻都識拎個吉RM信封 fake 人

仲有
自己宣佈自己岀局
等其他人唔好撕佢

請問係邊集？想睇返

好似有咁嘅事，但真係唔記得邊集
以前久唔久就有成員坐喺監獄扮被 out，或者路過監獄R水吹

想睇番
邊集

印象中係（同女性前輩）couple race嚟

本身週一情侶已經以為贏點知俾haha用呢招陰咗

監獄嗰集有印象
記得好好笑

好鍾意金槍魚大姐 不過今集好少鏡頭
睇完新果集 即刻重溫返傻瓜溫達
金槍魚大姐真係好撚好笑 仲有光洙在石扮傻瓜

我都係得呢d印象
係村莊岀面追
個女嘉賓個樣係心諗咁都得

揾到
20110814
原來11年已經咁癲

今集佢陪笑多
有諗過可能遊戲唔太適合佢發揮
得問光洙係咪用拐杖吸印嗰個位笑死

好記得光洙試過自製勁流既提示
直接一張紙PRINT "L.K.S."後面痴個R貼紙

仲話錯過兩次機會,到底係......
真係好吸引人估

我都覺 同埋佢問石鎮做咩一臉病容果度

仲有一次光洙又整假提示 開個word打然後print埋出黎 類似係咩 spy身高不是190cm以上

呢集18年年尾，石鎮做生氣santa

光洙扮傻瓜溫達真係完全無違和感

脫離遊戲框架

玩出遊戲新高度 dls 綜藝原來可以咁玩
喺度傾 RM 真係好開心
開始有諗重睇返幾年前嘅RM

新fan LM
今年先開始睇RM

請有心理準備RM係個有起有落嘅節目，早期好多集都好精彩，但RM低潮時期有啲集數真係慘不忍睹
個 post #1-3 有簡介同精彩集數推薦，但希望你睇完啲精彩嘅集數，都會理解下佢嘅低潮期
歡迎討論

竟然有新fans
我一直覺得仲睇緊rm嘅應該都係老粉黎
話晒依家韓綜咁多樣化

諗返起市場接龍 真係笑死
最好睇其實就係佢地唔跟常理行動
綜藝就係 好笑永遠大於認真玩

Welcome

我見佢有啲episode都較悶
但有啲幾精彩

啱啱睇翻佢兩個新入嚟嗰兩三集發覺梁世贊嗰陣好似仲自然啲 而家啲反應小誇張同嘈 但佢有時又真係幾好笑

一定會有，無挑我都係今年先睇

RM仲做緊，有新fan都理解
但巴打想問你咩原因睇無挑？
已經摺咗先黎追

歡迎
2020既集數已經算係依一兩年好睇架啦 之前仲悶
不過都係同當年全盛時期無得比

但真心無挑係值得翻睇既
由其係仲有吉同盧洪哲個段時間

home office冇野做要搵野黎睇,追電視劇完左失落感好大,追綜藝唔會睇開rm見又係大神,haha,所以咪睇下

每集睇下佢地吹下水 串下大家 但係又好錫大家 已經好滿足

好多原因嘅…
PD創意、剪接、成員傷病疲態等等，好難一直保持好高峰嘅
正所謂韓綜嘅恩怨情仇都唔係一朝一夕，希望你睇多啲以前嘅集數，睇佢地互動會更加開心

我一開始睇無挑係小鬼當家嗰集，之後就每星期 keep 住睇
都無辦法睇哂咁多集，但人地推薦覺得好睇嘅應該都睇得八八九九

印象中個位新fan巴打係sone，之前少時懷舊post佢都係新fan
可能就係睇少時個幾集而入坑

當年就係睇63,64集入坑
一開始仲覺得點解啲人會睇幾個連樣都唔係好掂既阿叔綜藝

諗起光洙個菇頭 再加鬚

到真係咁嗰陣就唔會咁講

嗰個look真係搞唔掂
依家個個越老越靚仔

光洙只要唔笑其實係幾靚仔
哈哈又係越老越有味道
鐘國自從轉咗髮型唔戴帽型好多

岩岩無聊上youtube睇，原來鐘國個次9週年唱歌都俾人屌
原來呢度都唔係好嚴重

屌咩

比啲變左質嘅韓國女權網民屌
話speechless 係一首女人打破沉默去反抗嘅歌
屌金鐘國係男人憑咩唱speechless etc
Cls網民

韓國d網民真係好又屌 唔好又屌

九週年劉大神同昭旻合作個首好好聽 我到而家都仲loop緊

全組合作都好聽

韓國網民冇野屌先驚＝冇人留意

但係首歌好似話係男人作

所以你話佢地係咪cls

係三個男人寫，又話鐘國一直都唔係沉默嘅人，憑咩唱呢首歌，呢首歌男性真係唔好唱，呢啲已經算係溫和啲評論
睇左陣個youtuber啲片，見到大神都俾人屌

咁多首合作最鍾意嗰首

我dl曬嚟聽

Spotify都有齊

Super 7

咩名？

呢d係未叫性別歧視
唔怪得有人憎女權
就係呢d係唔係都將d小事冠上女權個名嘅無聊人

Search running man fan meeting

睇番尋找長頸鹿少女嗰集
嗰陣嘅製作組真係好有心睇到眼濕濕
如果我係個女仔我一定感動到當場爆喊

但好似個集係咪石鎮贏既？

第一次單獨勝利嗰集鐘國好好笑

係呀激死我光洙贏就perfect

雖然光洙贏唔到好遺憾
但見到石鎮第一次單獨勝利我好開心

希望遲啲rm會再有啲感動集數

係咪第一次見光洙老豆
係佢阿爸面前一齊嗌光洙個名

係呀大神串佢話嚟到南陽洲見到光洙老豆但主角唔係光洙

首推：2013年年尾 (如果冇記錯)，RM vs 製作組對決 自己砌船過漢江
好鍾意嗰集

9週年個fan meet其實都幾感動

前幾日先煲返haha佢地三個淨係用左二十分鐘就過完條江 我個下o左 製作組應該都無諗過咁快

乾爽歌就係喺呢集出嚟

仲要係嗰幾個成員
仲有懵智喺拔出完嘅積木上面瞓覺 被gary話唔好扮冇瞓過

佢個部船仲要一個體力型都無
如果無記錯鍾國在石Gary光洙起曬隔離

當年live嗰陣我勁憎呢集同呢集前後嘅集數
嗰排勁鐘意玩濕身Game 覺得節目組勁仆街
期期都勁心痛啲成員冬天比水淋

講起呢集就唸起王鼻首干爽歌

嗰集都幾正

記得有年年末特輯係RM vs 製作組，最後製作組贏咗
但唔知係咁啱定特登，部水炮機最後淋咗製作組嗰邊

咪上面講過漢江嗰集

最感動真係haha佢哋本身以為自己係棄子組但最後咁快過到對涯
佢一個帶王鼻同智孝好西利

嗰集開始覺得haha好man

做咗老豆成熟咗

無挑最好睇係哈哈入伍開始
跟住直落好撚高質
Super7個期直頭係神級

善彬IG新相，低調放閃

邊張？

放狗其中一張，白色波鞋應該係光洙隻腳嚟

我淨係睇到有兩張 story
兩張都冇腳

Oh以為你講佢個人acc

係唔係165?

淨係個開場講簽名都已經 正過而家好多

係呀

應該係善彬隻鞋黎
另外拖鞋個個仲有少少機,不過光洙啲腳甲無咁乾淨

係善彬隻鞋嚟
佢第一張相係黑褲白adi
第三張白鞋嗰隻腳都係黑褲白adi

今集d game幾創新又好笑

美珠好正

請夏自爆啲錢收係邊

今集後鐘國娜恩黨要完了

今集建議睇左先追post

雖然最後比pd劇透左……

明明上一句係鐘國講緊野…
普美果句無指明邊個 直接接落去嚇親我

今集好睇game搞笑主題有意思又有好野食
每個成員同嘉賓都有搞笑過
製作組加油

CLS 如果個setting轉做夜晚玩變納涼特輯都幾恐佈
今集好正

今集劇透咗真係好無癮

今日作為一般集數嚟講幾好睇 算係有心思 但係作為500期咁有意思嘅期數 結果咁平淡 有啲失望

somi 股價急升

求download link
之前用開大連個百度網盤閪冧
google drive副本大法又比google修正左

光豬想笑死人咩

Somin ? 睇得出佢2個幾好感情但似兄妹多d

片頭都做得幾正 睇到好多回憶

見到Gary

Btw haha個隊友跳舞係咪跳緊羅志祥隻屌西舞

今集世贊難得地好笑

睇完漢字估到左

冇計啦 而家咁嘅時勢 昭旻唔喺到 仲有武漢肺炎
都好難有大搞作慶祝

Btw 下集個theme好似更加適合做500期特輯

李美珠好撚好笑

今集個主題好有心
雖然我地識中文睇到個全字就諗到
但係好似世贊佢地唔識漢字都估唔到
唯一可惜嘅係昭旻唔可以真回歸做boss
最正都係睇在石點整蠱光洙
btw昭旻唔係度世贊好似多左表演嘅機會

今集好好笑好有心思
依家咁嘅時勢已經做得好好㗎啦
睇曬成集冇飛過節奏快
仲有今集世燦好撚好笑

都唔係大唔大搞嘅問題 而係今集除左5位嘉賓 基本同500完全冇關係 隨時同前面幾期對調都冇乜影響 浪費左500呢個咁有意義嘅期數

係學校夜晚玩納涼特輯既話 最後先知個final boss係佢仲驚

但係之前設定係世贊鐘意娜恩
點解世贊反應咁驚
同埋鐘國即刻幫佢答唔係

鐘國身體反應好似好老尷咁

睇到大半 係唔係全妹回歸？ 咁多漢字有個全字

最尾偷番黎啲錢有咩用

今集睇得出智孝越黎越在狀態

不良智孝

今集好好笑 個尾都好好

智孝答問題笑到我仆街

江！

在石定格笑撚到我

今集好多member都有笑位，唔好似之前集中係1,2個身上。特別智孝

係夜媽媽笑到我肚痛 好辛苦

愈黎愈好 同埋我覺得真係大家都投入左

依家咁樣幾好丫 做完個小任務大家有好野食 / 之前又有獎品拎下大家開開心心

重要個畫質好似濛濛地咁

今集都ok，好過之前集集玩食飯game先有得食唔係就紫菜白飯

預告見到咁多女idol
仲以為會玩半集才藝game

其實最尾鐘國 係咪有人話俾佢聽佢先去到最尾場地

積極性五粒星

如果之前個pd冇走嘅話大概今集剪輯會係:
(一集80分鐘)
40分鐘opening+ 19才藝表演
10分鐘 game1 +搵錢食嘢shot用小視窗
20分鐘 game2外加不停重複嘅shot
10分鐘 final game(out市民用小視窗) + ending
然後懲罰就係淋水/食cream 完

今集設計抵讚 補番昭旻冇得一齊過500集既少少遺憾
希望rm 以後可以繼續齊齊整整咁拍落去

我覺得嗰句係cue世贊啵

但鍾國衝出黎答左 聽背景聲

成個流程寫曬出嚟

因為個話題cue緊佢哋兩個
佢邊講邊笑張開雙手
似沖出嚟撇清只係小姐同管家嘅關係
我睇落去都係抽緊世贊水

今集好好睇啊 d笑位冇停過 最終任務都設計得幾正（最衰我睇之前睇咗你哋討論被劇透咗 如果唔係應該更加有驚喜）喺咁嘅時勢真係好好㗎啦
同埋pd諗到加埋全 真係抵讚

之前有啲集數佢都好好笑㗎
今集佢比多好多鏡頭智孝

買嘢食買提示

光洙張紙係個口度笑到我肚痛

係幾好笑嘅
但係呢期武漢肺炎唔好咩都擺入口啦

新pd一上任就光珠行唔到同昭旻缺席，佢都設計得幾好比佢兩個參與，剪接節奏都明顯順過以前舊PD，同埋暫時都無repeat遊戲，抵讚

依個位真係即刻起哂雞皮

其實個idea幾好, 但我覺得可以再好d
好似北京果陣咁搵個助手Out人會拍得比較緊張d
同埋頭兩個game完全同final冇關係
搵錢果度冇謂到難怪cut曬

#1 有齊方法

Opening 一定唔止40鐘分鐘
仲要加插口中搶食

新pd 接手後好睇好多，鏡頭平均：成員之間、嘉賓之間、成員嘉賓之間，起碼智孝都活潑喲肯接波。加止疫限制佐拍攝場地，係呢個公園做到咁多野，有曬主題起承轉合twist位都無咩好挑剔了。

Btw 玩顏料個到唔知係未驚網民又屌石鎮明知自己拍檔之後要showcase 都叫人玩，特登剪番之後嘉賓登台表演證明無受影響，㩒住你地把口先

Idol拍拖9成見光死 回歸重要咁成功
起碼做多兩三年先會諗拍拖啦
而家真係唔洗FF
你話好似少時咁上哂神檯就無所謂

拍拖唔慣事 係唔會公開姐
之前成堆2代團成員先自爆全部最紅個時都有拍拖

今集新PD算係有心，成員又多發揮。不過埋尾個剪輯可以再好啲，太早disclose 個boss出嚟，搞到個尾有啲平淡。
如果臨尾haha佢哋一堆理海螺就轉鏡頭去最後，世贊隊贏咗，再講返個推理過程，原來boss係全妹，再加埋佢個電話，可能會緊張啲又感動啲。

TVB 財務狀況嚴重惡化!

我覺得佢係一心想初襱玩但唔記得人哋有showcase

唔出奇
今集王鼻係咁派膠，叫錯拍擋，又叫錯光洙個名佢真係好撚頂癮

但顏料應該唔難洗
最後任務都見到個個都洗乾淨

拍住世贊起到化學作用

如果王鼻 +智孝 個集多數隱形

好似話今年到期？
睇佢地續唔續約 / 咩形式續約就知

咁快到期咩
好似續完無耐
同埋續約唔代表佢地冇拍拖 多數idol都有拍
係睇幾時被人影到

我都覺得係自己一兜友返返去首爾唔提佢唔洗出鏡了

期待下一集 好似幾正

王鼻子勁仆街 係咁逼初瓏玩多次人地要Showcase唔玩得叫佢玩第2次佢就即刻瀟灑say no 笑死我

一開頭 我估係王鼻 出左漢字我有諗係咪全妹
但鐘國講個手法係女性但我依然都係諗王鼻

如果係王鼻都幾好

仲要出道十年
d人ff 如果唔續 下年直接宣佈結婚

熊孩子下期 鐘國間屋又玩咩

見到個全字就即刻諗起係昭旻，今集如果係昭旻指定一個成員做spy去撕人就會有啲似之前北京個集咁，智孝話冇出席點知最後出現

twice依d當紅團都有拍拖
老團點會冇

其實初瓏都包定毛巾係頭到
可能都想玩

如果唔係工作人員撕
成員行開行埋去撕會好覺眼

同埋佢地應該feel到

咁又係，鐘國坐監時都講撕嘅手法唔似係成員真係痴線，又俾佢講中左

國刑警
我聽佢分析個陣就諗如果係納涼特輯就正

btw 我覺得轉咗PD後最終任務好似簡單咗 以前太複雜，我都要睇幾次rule先跟到

上一個pd啲rule複雜到石鎮會問姐係點

昭旻擺到鐘國係第2，3個out喎
但開頭鐘國撓著昭旻人型牌隻手嗰度好可愛

咁放光豬第一個out又代表到d咩。
唔好咁Goodest logic la

代表光洙整親隻腳比佢早d休息
我覺得鐘國對全妹好感係大過全妹對鐘國

果個係普美自己撕姐,都唔關昭旻排位事

之前果d複雜到懶得理
認真要理解應該要拎紙筆寫低

今集個結尾真係睇到新PD有料到

鐘國係幾錫佢，但又唔覺係想進一步發展。始終大家係同事

今集唔錯
估唔到昭旻有份

可能費事麻煩姐

Apink本身應該冇乜所謂，玩得+要佔下鏡頭
不過經理人嗰d實唔俾啦，始終之後showcase仲緊要

久違嘅最強者戰

不過係問答版

真大讚

又係喎自膠

下一集熊孩子好似好正，鐘國間屋變左粉紅色仲要有粉紅色啞鈴

簡單又好睇咪得 之前嗰啲複雜得嚟又冇咩新意咁

但係昭旻段信息都係放左世燦係尾2
最後係haha
鍾國好似都係中段至前幾個黎

智孝 haha 光洙 世贊應該會勁多鏡頭

竟然放haha係最後
我想知如果係haha贏左大家會點講
應該會帶埋星一齊去教全妹點樣識男仔?

佢嗰段訊息係寫唔記得咗哈哈先放最後

佢唔記得左haha

正路應該係鍾國 大神 haha 三個out先 咁就大機會贏
光洙第一可能想佢早D休息

小漫 update 到497就完咗
請問邊度有得睇

#1

想問下佢最後果句係咩意思？指佢地會繼續開心甘拍running man?

其實喺一啲遊戲基礎上改一改 都已經好好笑 又唔怕重覆
好似第2個game咁
同埋智孝活躍咗咁多 除咗PD之外 世贊功不可沒

侵侵侵 笑撚到傻

大神唔反應果下幾正

今集真係好好睇
咁多限制之下做到咁已經好好
侵侵侵有啲長，但見智孝咁多鏡頭，不良智孝復活，真係好開心
我諗我地好多人見到漢字就應該估到會係昭旻

浸浸浸俾世贊笑死

想問下北京智孝最尾出現係第幾集？

應該62
好似係少女時代特輯前2集

個下真係笑到仆街
haha係隔離都大笑

唔該巴打，睇下先

瘋狂爆粗加覆焯

最鍾意係新pd唔會借啲意搏出鏡
一開頭話有兩個「喜歡的食物」係pd佢地嘅
換轉以前實會有毒撚pd鏡頭 影撚住佢含春咁笑
新pd介紹規則好清晰 把聲又好聽
遊戲同樣侵侵侵 但加咗新意 又好笑
有成員休息都不忘加插戲份 做得好好

好耐冇睇佢地瘋狂爆粗

係玩光洙先咁好效果

世贊係咁向同一個方向都好好笑
咁啱得咁橋同佢玩個idol又接到世贊想做乜

見到咁多全都應該知咩料
佢地唔識先要估咁耐

btw 有冇人覺得依個PD好鐘意將提示寫得好細跟住放顯眼地方
好似上次寫落紙巾上跟住俾智孝攞黎用

王鼻開場嗰陣好似唔認得初瓏
明明之前先一齊跳過party

認得但諗唔起個名
始終年紀大左

好掛住somin

發生係王鼻身上已經唔係咩出奇嘅事
一個可以連自己個仔都忘記的男人

毒撚PD之前會搭嗲講笑 呢下最難頂

到底毒撚PD有幾唔鐘意智孝
無理由一換新PD活躍左咁多 唯一諗到既係之前比人剪走曬d鏡頭

我有諗過係咪因愛成恨......

btw 總覺得新PD同幕後啲作家係咪都好憎毒撚PD?
明明依家咁多創新idea 但之前唔話俾毒撚PD知...
無可能係接手之後突然就諗到咁多

定係之前毒撚PD太獨裁唔聽人講....

真 留意左依幾集 多左好多鏡頭
特別係今集 智孝好多shot

但搞到光洙個嘴同牙都有油

班友玩game成精，唔咁樣好難陰佢地
PD好波

除左毒撚pd之外 好似幾個作家都換左人

手動洗車個下笑死

世贊呢野又cue到美珠 又cue到不良智孝

認真想贏一定係開頭就踢走金鐘國
又有力量又有體能仲要推理中晒
俾佢留得耐好快穿煲

除咗結婚之外全能嘅男人

問答大賽係咪之前都有玩過？印象中有集好似有個巨大四方體擲落嚟撞走人

做兄弟做10年，光洙名都叫錯

見到apink加上上面有人提舊年con
又不斷loop返
we gonna party I like that

唔知關唔關下車事件事？
當年想整走鍾國智孝
俾我地班rm fans擋住左
所以下下剪走智孝啲部份等觀眾認同rm真係可以無智孝既,等智孝人氣低左就可以慢慢淡出

其實世贊同智孝之間幾有火花
印象中九週年fan meeting 同人合作舞台都係世贊cue智孝

唔會掛？男人老狗咁攻心計
我覺得純粹係幕後換咗班底同時佢地投入活躍番姐
眾所周知大神係會夾住PD傾個節目問題
所以唔可能存在故意唔俾鏡頭咁仆街嘅行為

一開始以為好似之前智孝咁扮唔係到其實係現場
後面先睇到係工作人員撕

其實鍾國真係勁到痴線
連唔係成員估到

我有返之前個個星期捕住星期日睇rm既感覺了

但以往D集數真係好慘不忍睹 唔敢開返未睇過個D睇

同意你講法 咁岩睇番緊之前啲集數 都覺得有少少以前既feel

其實有啲位成員交流係幾好笑 當然啲game都係廢
但佢地成日有一兩句爆點 得閒無聊飛住黎睇都幾好 桶叔叔果啲就飛爆佢

桶大叔真係史上最悶最垃圾

咁又唔洗一刀切ge
運用得好都可以好笑ge
玩運氣ge總冇可能成日用生蛋

問題係有輪集集都桶大叔
個效果對比其他遊戲又唔係特別好笑

今日拍果集有Oh My Girl上

Haha出黎話搵唔到錢個樣
我仲以為後尾會講佢偷偷收埋

想問下換左新PD之後除咗500集之外有無其他集數推介？感謝各位巴絲

仲有前排係咁用轉盤，乜都要拿個轉盤決定，睇到悶

換新PD後第一集 嘉賓有林秀香同趙炳圭嗰集幾好笑

換咗新PD之後都好睇 值得追
首推ep495
久違情景劇開場 中間遊戲好睇 最後任務睇光洙中回力標

咁呢d咪個pd用得差lor
成日loop就乜野都悶la

仲有單飛咗嘅臉紅

之前個pd定啲遊戲智孝根本無發揮機會，唔多鏡頭正常
要智孝坐定定接話題，同玩佢無分別，呢項係佢最差😅

期待

原來Wiki有統計

石鎮

用Wiki都可以搞笑既男人

如果有計埋勝率就好

石鎮個人賽贏得多過gary?

做乜呢排啲嘉賓勁左咁多

係囉，之前好多都一係無嘉賓，一係就請幾次

見到下下集有李鐘碩係咪堅

佢最快都要年尾先退役喎

cls

我估係因為武漢肺炎
啲商演少咗
又要曝光所以咪揀上綜藝節目

問答大賽 有一集做過 個集有池城 兩個外國人 朱智勳
Apink 兩個member
在錫做MC
個懲罰係淋水

巨大四方體係世宗大王特輯

咁多嘉賓對新PD都係考牌集數
希望都能平均分配鏡頭

好鍾意臉紅的歌

Lizzy,仲基感覺上勝率好高
佢地本身做既集數又唔多

但個人競賽佢仲贏多過gary?

Gary都走左成4年

咁多獎品咪多人想上
之前下下水炮…唔係宣傳都唔想上黎

有啲嘉賓上嚟嘅鏡頭好少
淨係記得最後要罰水泡

王鼻好幾次單獨勝利都係近一兩年嘅事，PD改咗少體力勞動之後王鼻唔洗再Game Start

仲有唔少運game

話說好似睇過訪問，佢問PD佢駛唔駛鍛練下，PD話唔好

許xx?

我記憶中係一個女嘉賓
佢都好似係我對佢印象就只有好尷同唔太夾

同在石一隊戈個？女演員？

唔記得

E480？idol出身嘅女演員？

今集個反轉睇到起雞皮
好感動

好多時遇著D高質推理GAME/追逐戰
想睇國鐘表演 往往好快就俾人OUT撚左
我記得國鐘好似都出過國語歌 識少少漢字都唔出奇
如果佢遲多兩round先out 可能已經贏左

聽見下雨的聲音
恨幸福來過

正常 眨吓眼gary都離開咗RM 3年半

緊係錫啦，Haha同初瓏、普美仲要熟到乜咁

新PD 15分鐘完Ending
又每個成員同嘉賓都有鏡頭
仲可以剪輯埋每個成員既特點
第500集既Game 2真係世界級
每分鐘都有笑點

500集拍爛手掌
嘉賓又靚又玩得,又唔會搶左成員FO
侵侵侵笑到肚痛
尾一PART拍到每個人都有機會係貪食鬼,由其搓龍

running man is back

鐘國叫初瓏多過自己拍檔

最煩係下下都放慢+repeat

話哂都拍咗10年RM，talk show能力都唔差得去邊
但只能說RM其他主持都talk show 101分，智孝得90分就顯得「相對唔talk得」
當然都唔排除毒撚惡剪智孝鏡頭

成日冇啦啦有啲畫面repeat成5 6次真心頂唔順

有一期成班主持係咪都想 out 佢先
成日夾計整走佢先再入鬥
連明明唔係內鬥嘅 game 都變 team kill

rm fans 都咁話 智孝最多得70

得罪講句50分 今集世燦cue佢
佢係咁不是不是不是呀

同意
記得有次人氣歌謠講錯第二個節目名
好彩希徹幫佢兜

我覺得智孝係因為年紀大咗 活躍度先下降
40歲女演員 唔通仲好似昭旻咁扮可愛青春咩
以前成班男人 得佢一個女仔 又同gary loveline
梗係變中心又多話題又多鏡頭 仲可以做ace
而家風格唔同 少咗機會發揮
加上昭旻加入 又後生又可愛又主動
在石haha金鍾國成班都讚昭旻可愛呀搞笑
難免令智孝比下去
不過近排都成日cue智孝
牆智孝角色都幾岩佢

最近少左不是呀不是呀
主動左

希大:人氣歌謠 人氣歌謠
上認哥活躍好正常 成班主持可以帶佢
但rm 佢係主持 要靠大神世贊cue其實唔係咁好

但係近排成員都話智孝積極左?
雖然多數都係成員做機會比佢
但佢係未仲有個外號叫積極智孝

做比佢都要佢接自得架
之前一樣有cue佢，但多數都係「oppa 煎揸晏lee我」
點會好似而家咁叫佢出黎踢廁紙就出

依家孝燦公園嘅火花越黎越好
黎緊多d一隊應該都會幾好笑

我最鍾意最掛住嘅都係懵光姊弟

而家cue親智孝，佢都會話ok！

呢兩日得閒睇返之前fake光洙同少時第一次全隊上嗰幾集
連允兒都話光洙對智孝好好
好中意人前打鬧 背後好warm嘅不良姐弟

仲有好明顯睇得岀鐘國都積極咗

Game1 答問題嗰陣有一下鐘國係爭住想搶答
比著之前舊pd嗰陣佢邊有咁積極 最多得閒嗰時先理下你答下你問題

所以而家呢個方向發展真係幾好 起碼嗰日發揮唔係咁好嘅成員都一定起碼會有鏡頭先

我特登揀啲光洙同智孝同隊嘅嚟睇光洙真係暖男嚟

2012 2013 年時期
光洙 haha 石鎮
金鐘國症候群發作
不由自主要out鐘國

其實我原本想講60
不過廢事一堆負評

有聲

咁rm始終定位唔係talk show嘅
定得以前唔係

諗起智孝公主嗰集光洙有份衝埋去錫佢

光洙好錫智孝
神話嗰集光洙擔心智孝搶唔過班男人
專登攞多支旗俾佢 好warm

佢仲要係衝埋去錫條頸

有情係咁尖叫 咩事

世燦真係幾好
昭敏出黎講野既timing太怪 成日打亂個tempo

入戲太深
幾好笑

昭旻有自己嘅tempo
同埋主要係佢講d野太爆
通常個focus會移左去佢度
不過佢黎左rm中後期之後都低調左啦
有時都係其他人cue佢

我諗起積極仲基

自從有老虎與長頸鹿之後就係咁
背叛者聯盟出現後更加走火入魔

所以最後整咗集金星人火星人
雖然都係內鬥結尾

好記得有次問答鍾國坐喺到無答過但最後贏咗

已經唔記得左佢
可唔可以揾一集邀請仲基,lizzy同gary

嗰陣仲係咩pd?
個idea幾好但係冇成員get到
嗰集仲要冇人懷疑過鐘國
明明佢金色頭髮又姓金

嗰陣好似仲係趙pd

我都係

個集好好笑，gary話個螺絲形態係代表光洙扭曲嘅人生
成員團結都唔夠鐘國玩，之前偷鞋個集好快俾鐘國睇穿

國刑警

a ni ya a ni ya

智孝作為MC唔活躍都幾多因素 我覺得其中一個原因係佢個人爆肚能力差啲
佢唔係唔搞笑 但係要靠人比波佢接 但係為左照顧嘉賓 比啲Airtime佢地宣傳
佢就寧願唔出聲 Cue佢都下下話唔好啦唔好啦 費事搶Fo 等其他成員講嘢叻啲嘅去照顧嘉賓
智孝同鼻子Gary哈哈一組多 但係同大神好少一組 等大神去

沒左全既running man真係
唔撚想再睇佢個d 姣西野

唔使覆條友得㗎啦
又刷存在感

又引戰

當年1vs6 都照贏
認真玩撕名牌直頭直接壓d後生仔落地根本無得反抗

條友成日發現d game有bug

咁你以後都唔好撚睇

睇埋呢幾集

好阿 過多幾個禮拜唔洗再留名

唔使理佢㗎

其實由一開頭已經註定會咁
認真真係無得玩
最記得佢鏈住名牌一拖幾上樓梯
前後捱左廿幾分鐘
cls

國鐘vs 秋成勳

老虎撕名牌
1. 鍾意壓人落地，捉住人地雙手再用單手鎖住，另一隻手就搵背脊位撕
2. 扯住對方件衫，將名牌扯到近頸位就容易撕
3. 試過著長袖衫時扯住個袖，打結，對方就任佢魚肉
4. 突擊，喺暗角位、樓梯 / 安全門位衝出黎
5. 趁其他成員牽制緊對方，兜路去背後搵位
然後就會出專用樂效 sparta!

有聲有畫面

我最鍾意睇佢同大神一組 糖果萬歲
不過近年都好少

諗起糖果就想笑,大神被背叛

佢同秋成勳1on1好好睇，如果唔係件衫問題應該仲正
之前有咩棒球選手上黎都話諗住教訓鐘國，點知佢真係咁堅

個個都知架啦 但都要做節目
鐘國近呢兩年唔鐘意做「虛假放送」啫 哈哈都有講

係以前個pd鍾意玩倒扣
綜藝又需要效果
結果乜都唔做等其他人自爆就得

睇你個臭雞性奴蝴蝶姐姐啦傻閪

邊個臭雞d都未知
不過全應該好d，因為都沒人肯受
有邊個男嘉賓會配合佢d loveline丫

我剩係知佢賣身比空幹王做性奴姐
做咩唔接受現實姐 太大打擊

打擊d乜？又唔係我做性奴？

扮咩姐 蝴蝶姐姐死忠

你係我死宗喎睇黎
我ok既，唔洗太擔心
我係擔心全昭旻復出姐

全世界得你睇哂娛百同rm咩自戀到 on9閪
你有咩好擔心 佢復出架喎 你擔心d咩？

都話唔使應佢㗎啦
講左幾多次佢係引戰

唔係死忠都甘留意人講乜
好柒呀媽

唔知邊個柒D
你睇post全部都唔會分邊個打邊個講野架?
乜撚野 仲好意思話人柒
屌你真係你老豆老母真係喊三聲

我咁啱睇娛百post見到佢講柒野撚下佢姐

好似你甘有記性記住曬又真係第一個既
仲要嬲到係甘講粗口

講粗口就=嬲
你係咪講粗口就會打冷震嗰D黎?
咁純真嘅

我講粗口就唔會打冷震既
但我就唔會唔講粗口好似唔識講野甘囉
要不斷甘用粗口去表達自己真慘

你都幾好笑 講粗口就=唔識表達自己
由高登到連登係咁鳩屌鳩爆粗明明係特色黎
依家我仲要係度撚狗 點解唔講得粗口
撚狗真係好撚好玩 你咪繼續係度講廢話
我陪你玩到天光都得
不過你點講廢話都好 全昭旻係唔會收皮架喎
反而你個蝴蝶姐姐就難講喇 攝灶罅啦

冇計 大神多數同嘉賓一組

btw 打返好個咁字先啦
你甘乜鳩? 支那仔新移民黎香港有鄉音?

陪我到天光
有料真係低估左你

甘

啱架喇 我同你都唔同level 你估計唔到我係合理

有冇新意 好悶

我都鍾意！睇兩老錫佢就最開心

做乜鳩見難得推咗幾版po
點知入到嚟係on9罵戰 仲要唔關rm事

其實未必係最近少咗
睇近幾集就知以前唔係智孝冇心機
係毒撚pd剪到佢好似冇心機咁
依家新pd真係表現好好多
每個禮拜有翻期待睇rm嘅心情

成員都話佢主動左活躍左喎

已經叫撚左唔使理引戰個條友

同意
block撚咗佢咪得
洗乜同佢嘈

重有樣開心野係世燦開始越黎越多人認可
睇Bilibili 彈幕都多咗好多人讚
搞笑時又有大量"哈哈哈哈"

孝燦愈嚟愈有火花

少少同意記得之前現場觀眾話好睇嘅但都cut咗 有集水上樂園贏咗都冇鏡頭
不過老咗轉數慢同細膽咗都真

我覺得係惡性循環嚟
正常表現->pd唔剪出嚟->消極咗->更加唔剪->再消極啲

所以咪會令人覺得智孝唔見咗囉

智孝一直好認真做節目喎唔知你邊到得出佢hea做節目嘅結論
以前唔識打畫片 所以就好認真揾阿爸教自己 前兩集比人串唔識跳Any song 結果過兩期又立刻學翻識

其實之前有集解謎都可以見到佢好認真玩Game
玩到個Game完仲未解到
不過之前智孝所謂嘅Hea應該係講嘢方面 (?
但其實佢都好落力去玩Game 不過好多都被人cut同埋用細格仔表示

回應返上面話其他mc都話智孝依排積極咗咋
我都好中意努力家智孝

淨係之前解謎嗰期就知其實點解其他mc會話佢積極咗（會爭下鏡頭）
因為之前佢真係好努力咁玩任務
但係講真唔係嗰期佢最後贏咗好明顯前pd一定唔會剪咁多俾佢（雖然你見鐘國都有努力係咁cue智孝
然後觀眾（呢個post都見唔少）就會話智孝唔積極又唔見人

你見到自己幾努力個pd都唔剪你出嚟心淡都正常啊

見到5月17日有安智煐
不過有成隊oh my girl分薄哂鏡頭

有無人有全昭旻最新消息 幾時出返黎

智孝係TALK方面係差D 如果單純玩遊戲 絕對有突出表現
其實智孝一路都係團寵 我相信好多人都會幫佢 又真係無咩擔心
不過有時候剪唔剪都係取決於佢地覺得搞唔搞笑
就算新PD都會成隻GAME剪哂 有時光洙都會剪走
我覺得依D又真係好難理性討論 你又唔知剪個段有無睇頭

開頭話請一個月假 應該5月開工 504集可能有佢

唔知智孝真係撮唔撮合到認哥xRM 各自上對家一次應該好好睇

如果單純疲勞過度應該休息1個星期都得?
要休息1個月好似同光洙差唔多嚴重

其實佢最新個集都暗示咗都幾嚴重 好似走動下都唔得

姜虎東應該好尷尬

第一次超能力棒球
秋信守 vs 鐘國 經典

金鐘國其實好少可會認真 點都要控制下拍攝節奏
BTW 最經典一定係2NE1個集 鐘國發火ALL KILL

嗰集劉在石嘅角色係MC劉
做MC仲攰過參賽
好正

唔同電視台應該難啲
熊孩子隊都仲有啲機會

係 以前真係集集經典

其實智孝玩遊戲係好認真同唔計形象 我諗呢個都係其中一個佢吸引大家嘅地方
但唔知幾時開始rm好著重搞笑 變咗就算玩得好但唔夠好笑都cut晒..
其實以前嗰啲睇佢哋玩遊戲都好睇 未必不斷有人講嘢或者搞gag 但好完整
不過依家都好睇嘅

熊孩子隊鐘國做隊長點玩

越後期 遊戲性就越受局限 我諗依個都係智孝難發揮既原因
睇得出新PD想做返多D變化

示範餵猛獸飲水

家庭觀眾唔好學
好危險

唔會啦
虎東大神係有聯絡 平時係節目效果姐

原來已經過左咁耐
中間有一段時間悶到放棄左無追
宜家諗番起都已經差唔多隔左2年無睇
係早排無意中發覺好笑番 先開始慢慢睇番

我都係,呢兩年先追返,雖然冇以前咁正,但係有時都幾好笑

掛住全妹 全妹下集返來未啊

想揾返全妹同在石多互動嘅集數睇
記得開頭佢地好似互動多d
但唔知係未避嫌依家好似少左

佢話在石個到細所以避嫌？

其實大神集集都有cue全妹

係我自己估
會唔會係驚老婆唔鐘意
在石依家都有cue全妹但好少好似早期少少咁同佢玩到好癲咁

諗起全妹同石鎮條禁忌loveline

其實係未得haha同在石冇同佢loveline
如果Gary係度會點

初初係佢同光洙/在石

後來光洙出pool 就真係避嫌 完全無哂 連互動都無埋

我覺得係全妹知自己 over 咗，整體收斂返少少

慢慢掌握到

有bug 頭幾個被out實贏唔到
例如5分鐘就被out既光豬

少左同一組姐，全妹依家同鍾國世贊一組比較多

睇翻新婚嗰集真係好撚正

無聊又睇返以前E209始祖idol對當代idol嗰期
其實文熙俊係咪有非禮soyou?
玩水game嗰陣好似借啲意攬同摸佢
以前睇嗰陣都覺 但無乜人講咁

佢攬智孝俾人屌到仆街
我覺得佢係扮做效果實質想抽水

原來有人記得
佢個得戚表情同啲動作真係睇到好唔舒服

gary推開佢

2019年到依家
有邊幾集好好笑可以推介
甩左成年無睇
呢排得閒返

唔係好笑 但9周年fans meeting就必睇
另外覺得比較上高質既
E438 ACE VS 能力者
E449 回來的劉姆斯龐德
E452 義氣擔保 RM VS 製作組
E454 有全員設計9周年TEE SHIRT個PART
E455 9周年全員練跳舞同埋化MARVEL妝拍照
E456 神秘賣家 唔知賣既物件係咩既情況做3分鐘推銷說明 依PART好笑
E480 石鎮同3個女嘉賓比跳舞
E499-E500 新PD幾集入面 我覺得最好既兩集

光洙上一日三餐係咪真？

正

我覺得估石仔出cheat 唔認個個都好狗

真 完全唔係為咗效果FEEL到係真心想CHEAT

後面有個女仔又係出cheat偷睇人答題

Thx bro
近來太沉重
要好好笑下緩和下

睇埋慢鏡都死唔認

破壞咗一個智孝既名場面
明明佢到最後都係估中哂

係 成個氣氛無哂

499係新pd最差的一集喎 最好的一集係年糕嗰集

依D個人感受 無一定答案

我覺得全妹生日果集都好好笑

嗰下真係屌咗出聲呢個絕對可以做幸運智孝嘅經典

我都好開心

全妹d loveline入面
我最鐘意就係在石一臉冷漠咁話冇人想知佢d野
仲有一次全妹同相燁一組
然後在石出黎挑戰相燁
話唔想成全全妹先至出黎

初頭對佢無感
仲覺得佢專搞事同對長輩冇禮貌
不過睇慣左都幾可愛嘅

終於捱過左
個陣比人屌到仆街

毒L pd最大成就真係global project同九周年fan meeting
fan meeting真係睇到淚目
我嗰時睇完滿足到覺得就算個節目下一秒摺埋都可以

笑死 一開頭就串智孝會唔會唔識用AirPod

個rm ig講乜

九周年fan meeting 其實佢搞得算差
特別係個剪接又係垃圾 睇到一忽忽
換著以前啲pd搞一定更好睇

fan meeting 係睇情懷 娛樂性唔高
都係俾rm 真fans 睇

智孝今集係唔係一訓醒就趕去拍

今集啲嘉賓都冇乜鏡頭
下集鐘國生日特輯

期待下集 感覺好有gary last day feel

如果連鐘國都走, 真係冇乜再睇落去既動力

今集證明鐘國都係戀愛博士

我覺得走機會最大係鼻子同智孝

唉由RM第一集開始做就跟到而家,
淨係睇在石, 鐘國同智孝
如果鐘國同智孝都走, 就真係冇乜動力再睇

最後條女識玩少少,分數慢慢上咪唔會俾人懷疑,係要無啦啦最後一題先all in

未睇最新嗰集，講到咁嘅

我覺得短期都唔會有人員變動 除非智孝結婚下車或者鼻子想退休
有時都好矛盾
一方面想智孝揾個好人家做幸福少婦 一方面又想睇佢繼續係rm跑跑跳跳

究竟RM完先定鐘國結婚先
我諗前者

想講應該都係sell warm嘅secret camera想睇翻啲warm 嘅集數啫

錯覺個part估中咁多題唔係好事黎喎

熊孩子加rm,睇晒你會發覺為結婚鋪路,但應該唔會退rm既

佢結婚就好了

成堆熊孩傾個集
佢同希大都似

在石終於拎到獎品

好心酸

rm邊part你會覺得佢鋪緊路？

4人 QUIZ 第一RD
智孝俾TIPS 光洙個時坐到大佬咁
好型

鐘國幫大神綁鞋帶果幕好有愛

主要被光洙賣咗
光洙唔係輸到無哂分佢應該都無諗住玩到咁出面

要頭五先贏如果唔夠分都逼不得已要all in

唔好鋪，快啲結啦

上星期睇預告仲以為係問rm過去10年既問題 點知原來係常識
上星期仲話依集啱做500期特輯

其實3個都做得好明顯，估中哂都係意料之中

最後個題
呃宋仲基個集

其實想問吓聽日個個都講到好似話
啲成員會就來走咁

唔覺

好期待下一期老虎的生日特輯

我見樓上啲人咁講 咩金鐘國
宋智孝會走

鳩up都好信
講到好似結婚就一定退 拍綜藝一定唔可以結婚咁

咪係haha喺runningman嘅途中結婚仲生咗三件都喺度

大神都係
又唔係idol驚咩

補講「效應」嗰度好好笑

呢集都幾好笑

iq156個女嘉賓幾靚 可惜冇咩鏡頭

成員好多鏡頭
智孝

講到鐘國今年一定結婚咁

最後咪一年又一年

講漏左
我覺得佢有啲似uee

手按摩師 笑死

大神喺常識問答方面真係超晒班

有冇人有同感好似夾硬要請嘉賓咁
今集好似唔關事咁
下集鍾國生日不如佢地自己圍爐算啦
btw唔覺得鍾國會走 更加覺得佢唔會因為結婚而走
Rm有別於其他綜藝 成員唔係話可以換就換 會好大件事
(睇之前就知)
同埋鍾國又唔係gary同一性格 都唔係會摺埋果d人黎
義氣仔女緊係齊上齊落

今集個女仔好順眼好襟睇

完全係做俾佢嘅
終於攞到獎品

btw下集動物園好期待

見樓上討論邊個會走
雖然我自己係睇大石同光洙
但係RM由7012到9012 缺一不可！

佢地個個都開始老嘅老
組織家庭嘅組織家庭
頂多RM轉型輕鬆啲

好想睇下集

唔知點解我覺得佢啲神情唔係一般人咁
係咪因為156IQ既關係
好似佢話自己唔識江名果題咁
伸佐脷但唔係扮可愛果type
同埋佢眼神都好銳利下
成日都
仲有好似無點去乜反駁自己唔係一早知啲答案果個犯咁

最深刻佢被王鼻搞到笑到抖唔到氣果度

鍾國應該幾鍾意而家新嗰個PD
玩玩下都讚個遊戲好玩

好開心今次pd搵智孝做間諜
真係好開心轉左PD 智孝鏡頭明顯多左好多

大神話佢淨係會send emoji俾光洙世鎬世燦
Haha呢大神而家好似無以前咁棒haha

Haha高呢三個一班啦又出咗名咁耐仲使咩大神棒

唔係好明 spy係一個人頭五又冇俾人發現就贏定點？

三個spy入面最少有兩個要入頭五
只要有一個冇俾人發現就得

我都想講

咁其實都幾易 兩個負責衝分一個當自己唔係spy咁玩咪得

本身係幾易 個光洙唔記得答案
輸到無哂分 上唔到去頭五
個女嘉賓無得唔衝分

今集反而係成員之間嘅互動好好睇

笑到仆街

真係朝朝早睇報紙 又成日睇書既成果

麻麻地rm成日出依類類似狼人殺既遊戲
同埋今集d嘉賓真係好難有咩發揮空間

大神仲有下話王鼻咪搶智孝講野
感覺pd大神好似有傾過

已經揾左個舊pd幫手都仲差
毒撚pd有無差到咁

9週年我自己好滿意

都唔係成日姐

鐘國真係文武雙全
難怪有集話佢係古代係將軍級

18年係出得勁密 19年都有幾次 毒撚PD好鍾意
純個人感受 一路都覺得依類做得唔好睇

九週年嗰集剪接又有咩差佢個spy設定我覺得幾好

spy都係其中一個rm特色不過十年咩規矩都玩過曬啦

玩SPY無咩問題 我係覺得投票估SPY依類唔岩RM咁解
都係個句啦 個人感受

都係 始終撕名牌捉spy好睇啲

轉左形好難有突破

特別係要做刑警要拎第六，你識曬都好難拎自己咁剛剛好係第六位，好難估邊個真係識

係
唔知點解要咁樣set規則
你話頭尾都可以引導人去猜下邊個係
第6真係無線索估

一開始跑入嚟勁得意

光洙冰美式咖啡個下笑死

最抵死係抄落手俾人發現
最後個女嘉賓咁樣答個症候群真係好難唔令人懷疑

好熟但唔記得 係邊集？

209

真係太易露餡

但佢又解得幾淡定

但如果你頭/尾可以做刑警 作弊者真係大不了all in
事關好人要贏一係喺4個回合裡面捉哂3個作弊者
一係頭5既人只可以有1個作弊者
後者幾乎好難 始終唔係個個都係在石咁神
前者個空間亦好窄 有兩個回合捉錯就輸硬咁滯
所以如果可以頭尾做刑警
作弊者咪最多同你搏兩輪可以做到刑警而又唔捉隊友 你好人就輸梗

今集熊孩子鐘國個part痴左線

做咩
未睇

皮革馬利翁咪即係最早期陷害光洙搶答仲基食到嘴邊既答案

痴撚線，激撚死佢

我覺得每個成員嘅介紹片段都整得好有feel
不過表演期間係加插左嘉賓d反應
我覺得又ok ge

個集睇左n次都好笑 d答案都識背

同埋佢又成日Cheating 好難唔懷疑

呢個pd今集出題係問返幾年前成員答過既問題
即係佢有翻睇rm啦

皮格.... 馬利翁？

光洙個嘴撻傷好似縫針咁既

haha 算係帶咗出身啦，冇大神去其他節目都冇問題

見佢玩 game 就知佢其實有諗戰略，係好細心，又有觀察力
記得有一集 final mission 玩撕名牌 bingo，佢估到最後一定有人背叛被撕，去咗最終場所角落路匿埋，等一有人撕完成 bingo 就衝上台贏咗，慳水慳力

我都覺得佢神情幾cute
同埋唔似30歲，以為係廿幾歲新人

Ching記唔記得係ep幾想睇翻

鬼電梯？
個個知自己係鬼，以為係主角？

好似係李多海嗰集？

其實第一回合根本解釋唔到點解要捉智孝
明明佢咁低分都要夾硬捉佢
有少少劇本feel

btw智孝呢排狀態大勇 終於唔再神隱

因為佢英文個題寫好多同埋黑豹個題寫中keyword

係 黑豹個題個個都話聽唔到個KEYWORD 但智孝就堅持話聽到

今集熊孩子,鐘國啲推理同觀察好勁如果唔係劇本嘅話

out左咪可以多d鏡頭

不過其實佢間屋可以有咁多人自出自入架咩
我睇個時都覺得應該係經理人，其他人熟還熟應該味去到俾鎖鑰佢地隨便入去屋企

我諗佢都知經理人一定有份,不過佢想捉主謀姐雖然最後都捉錯,但係啲觀察真係幾勁

咁都要有時間俾熊孩子工作人員上去SET機既
照計都係甲鎮幫手開門俾工作人員入去
鐘國應該係估有人趁個段時間上去

佢班弟弟全部都搞事一族

開頭以為得HAHA敢玩到咁

琴晚睇完rm，再睇熊孩子以為鐘國就生日，仲幻想緊最尾俾個驚喜佢，就係成隊apink出黎話係佢地搞
點知最尾兩個肥仔彈出黎個下笑死我

世贊同俞世潤無啦啦被人捉左上去問話勁無辜
仲要分埋房盤問 真係國刑警

呢集好笑
李多海同大神

惡女特輯都係個個都覺得自己係個秘密有錢佬

鐘國分開佢地兩個以為佢玩刑警囚徒話對方已經爆咗佢出嚟

記得光洙就跑到上台點知比鐘國截左胡睇到呆左

有無巴打記得係邊集

佢成日做SPY都自爆
多到分唔到真定假

個設定spy太易贏
唔搵光洙呢啲成日自爆嘅會冇效果
就算冇spy 光洙以前都唔知幾多次正常可以贏嘅情況下因為派膠變輸
但就係咁先有綜藝效果

20141019 e217 死亡bingo
呢集啲嘉賓都好有效果

其實光洙認真玩應該好勁，有集蒙眼，佢其實都已經推理到對手個位，但為咗效果特登派膠

諗起黃政民雙重間諜嗰集

光洙不是傻瓜

每個成員既人設係RM既特色黎 唔可以破壞

在石間唔中都會變毒舌MC，光洙爆seed贏下先好睇

鐘國ig岩岩張相
希望係真就好

見到衣櫃間房執好曬
我都以為係apink計劃世贊搞
2個肥仔下集係咪仆街

女

光洙又俾人懷疑又上唔到去淨係成功搞笑

好明顯得兩個人

睇睇下就公佈答案…
少少爛尾feel

應該唔會呀嘛
咁明顯係條街實俾人影到

果集光洙同大神比黃政民認定係spy
唔信佢2個唔一齊進行任務
笑死

今集唔係估錯咩？
其實唔係世燦世潤搞佢

應該係岩岩拍完rm

你地係未睇緊d咩神秘ig
我頭先睇淨係得鐘國同隻狗嘅合照

自膠
原來係story
希望佢早日結婚生仔
無論同邊個都好

真啊見到佢係真心鍾意小朋友

仲話連對方屙咗幾多次尿都知

其實應該都冇想像咁易贏
如果前三關估得一個spy 最後一舖應該會好似以前嗰啲咁 有得投兩個人都係要隱藏得好先得

我都覺平時冇乜贏嗰啲贏親都幾好睇

好彩而家個PD無咁多懲罰，以前次次懲罰都係在石同光洙

今集有個男嘉賓消失咗

最尾光洙係咁大嗌宋智孝fighting

應該係因為好彩有智孝衝分

如果唔係成集就俾光洙破壞咗 當場斷正

好似之前汗蒸幕光洙大神spy 個集咁

世燦話昭旻對佢做齊5樣果度笑死
如果昭旻在場個效果應該仲爆

呢下真係好好笑

下集鐘國做主角，有期待

懵光姐弟

應該係~
投票之前PD有講話因為你地都捉到2個spy
所以最後投票投一個就得
即係如果3 round都無捉啱
最後要投3個人出來

覺得今集記答案扮識有以前啲rm feel印象中好似有幾次都係咁

不過以前係一班呃一個

之前嗰次Haha扮得勁似
完全無諗過係佢

好似係隱藏鏡頭嗰種，係嘅話唔知鐘國發唔發現到

呃崔智友同中女時代Yuri 笑到 仲有仲基

崔智友兩集都好睇
呃佢嗰集佢同哈哈接頭嗰到笑到碌地

第二集俾晒tips智孝都唔知講緊自己同最尾名牌戰都好睇

之前偷鞋玩完第一個game已經比佢估到
真係好經典

個集好好笑
玩到成班提前放棄

搭車到已經估到，成員仲要捱到完場

想睇返 有無人記得第幾集

最後要寫小偷已經成班靜哂 鐘國仲笑住問做咩無人推理

講起依度有番印象
個畫面好好笑
醒唔起邊集

E411

雖然好有效果好好笑
不過個集石鎮同世贊又真係太豬隊友

世贊個下兩睇喇
一開波鐘國都已經估全部人有份，世贊個下如果射得走「全部人」呢個位已經係贏，可惜搏唔贏

2018有無google drive下載
金鍾國台灣之家有google drive 2020 2019 RunningMan 中字下載集合帖
好正

綁鞋帶個到好sweet

講起又想重溫

愛情青蛙

haha以前成日做spy
佢真係好適合

大神未開始已經話無得玩

haha做spy好似成日都贏
或者小聰明諗到會贏既方法

其實來來去去都係靠兄弟情拉鐘國嗰票等自己易啲贏
所以俾鐘國發現佢呃左粒糖跟住撚左佢幾期幾過癮

鐘國成日信錯佢對住其他人由頭懷疑到未 係haha好易洗甩

呃糖果下仲要係鐘國諗起唔岩數
Haha自己都唔覺有問題

HAHA咁醒應該似係有心自爆 做效果

原來rm已經連續3個月都有請嘉賓
對上一次冇嘉賓仲係毒撚PD時代，王鼻生日昭旻出書特輯
2月9日播

毒撚pd個期撚有嘉賓想上咩咁悶

致週一

個皮格馬利翁真係好深刻

一睇到就諗返起當年仲基已經答埋出嚟
但光洙死兜：「皮格馬利翁...效應? 」
好撚好笑

睇到哩度仲以為佢哋會cue仲基

btw 當年哩集真係笑到pk 全部人要hidden cam 仲基哩個iq問答王

玩完呢集之後，光洙俾仲基某啲fans屌到痴線

嗰陣仲覺得佢啲fans洗唔洗咁認真

有一期鐘國當haha係透明人好好笑
另外有一集係gary嬲左光洙
當佢隱形
最尾和好如初變返平和gary嗰度好好笑

嗰時有週一情侶出現就會播gary d愛情歌
依家昭旻d loveline完全唔浪漫
只係為搞笑而做

好似係首 咩我的男人你的女人
好好好好聽，個排狂loop👍👍👍

男guest首下班歌咁石鎮style既 一秒諗起乾爽歌

週一嗰種好pure好true嘅愛情已經唔會再睇得返
往事只能懷念

咁都關事你估啲嘉賓真係上嚟for fun玩呀？

咪就係

宋仲基好似冇同光豬趙寅成來往了

下集主題幾好 老虎生日會
鐘國應該會好尷尬

BTW今集鐘國幫在石綁鞋帶好甜

真？仲基大牌咗/忙咗？之前鐘國演場會都係仲基光洙孖住做嘉賓

點解咁講

見到乜都入佢數真係wtf

趙寅成連仲基婚禮都冇去之餘 18 19年趙寅成成班男仔fd次次旅行都冇仲基份

笑撚死
週一都叫pure true
幻想總是美好

可能唔係對週一最適合嘅形容詞
但係智孝為左見gary專登去美容院
gary見到靚靚智孝個心動樣
無論係真係假
佢地嗰種小情侶嘅可愛互動都好令人動心

我琴晚特登睇返早期果啲"1 VS X"環節
印Gary墨水果集又係笑死

雖然我覺得冇咩可能再見到佢哋同框
但係我真係好想講句
好掛住週一情侶啊
好掛住比gary d gag整笑嘅智孝啊

週一嗰種氣氛除左佢地自己互動
仲有唔多唔少都關pd嘅剪輯同後期嘅功勞

唔係掛
光洙同仲基咁fd竟然冇再聯絡？

連登仔一個月前先話完光洙unfd昭旻

睇返9週年話鐘國一開始唔鍾意石鎮 到依家咁fd真係好難得

王鼻一開始個定位真係唔太討好
不過宜家好多笑點都係佢做出黎

啱
以前做古惑廢中唔太討好
依家專心做比人恰嘅死要面廢老好正
有齊老中靑 完美平衡

諗係15定16/17有集佢地要寫自己嘅優缺點，王鼻寫自己唔易嬲跟住成集都比人撚但又要扮大方唔嬲得

然後係咁問佢係咪嬲

gary嬲光洙邊集呀

可能係Ep248 極vs極

好似係游水過漢江嗰集 有nickhun

係要吊起半空食飯
但唔記得邊集
gary應該有一半真嬲

最後攬住fd返

其實佢咪都係搞事一族big picture

因為依排韓國藝人基本上無乜公開到嘅show
唔上電視隨時連曝光機會都無

youtube睇返以前rm
好想10週年有最強者戰

我都係 不過知佢哋都老 唔係好跑得要錫住個身 繼續長做rm

之前members’ week嗰陣唔係話最後一次咩
我覺得最強者戰要有gary先圓滿

改個名咪得

石鎮ig 好on9

鐘國都係 但係佢班弟弟目標係搞佢

好好玩 但鐘國點解唔懷疑甲鎮

應該就有劇本
佢懷疑個班全部熊孩子出現過
世潤仲要未去過佢屋企都俾佢捉上去

幾時再有煮嘢比賽

真心咩我覺得最悶就係呢個 不過可能嗰陣睇慣追擊戰

我都覺得好悶

幾新鮮喎
差d唔記得佢地有煮過野

全部拆散曬搵食材
無互動就無咩笑料製造到出黎

最開頭有試過分兩team煮
唔記得haha定光洙偷睇俾鐘國潑水
跟住第二次偷睇叫女嘉賓
去陰鐘國 搞到佢差啲收唔切制
女嘉賓:
鐘國個樣:>>>>
haha/光洙:>>

朴藝珍
可以係家族誕生 食住鐘國

最緊要d評判唔好太認真
擺街檔唔知有冇犯d咩法

開頭搵鬼佬評都好好笑
no no no no more special sauce

又係loveline之一
本身鐘國同孝利熟啲
之後藝珍幫鐘國拍左個mv就熟晒
連電話都有埋 鐘國仲話唔好話俾孝利知

如果有得高清睇返就好

係咪賣魚糕？好似有咩影相套餐 擁抱套餐

依集好似係rm頭十幾集咁你都記得

記得宋智罵套餐

遮住佢個口講粗口

2個女 對眼都有戲

最早期嘅搵金豬錢箱
仲有過夜 第二朝起床任都好正

過夜起床任務真係好好睇
gary直行過食早餐場地

但咁樣拍其實好消耗體力

早期真係好多拍兩日一夜既特輯
印象最深係少時couple race、可怕的大姐們、IU唱歌morning call
而家係咪冇咩可能拍過夜

而家係天黑前要收工

好掛住family幾時會再有成員上rm

全昭旻12日回歸《Running Man》 正式簽約李光洙所屬社KINGKONG

太好了
少咗佢少咗唔小笑位
好似上集戀愛問題嗰part咁 如果有佢應該好笑好多

(Sorry for殘體字）

當初以為智孝會結婚先過gary點知..

佢而家老婆真係好似智孝

好耐冇見鐘國面紅

今日冇rm?

今日個噴墨game 好好笑

下個禮拜有jessi

ON9一問
其實幻想定TSKS 字幕好D

呃鐘國基本上冇得玩 不過有以前1對X嘅味道

TSKS 但係比幻想遲出少少

好的 唔該你

之前毒撚PD好似集集都好快上架
最近依個PD後期好似耐左咁 拍定多左集數咁

噴墨嗰度好笑，難得新game又比佢地玩到下次無得再玩

爆左肚之後好笑到痴線

有番想追下一集rm既感覺

好似好耐冇見過running ball
講番今集係王鼻自爆 做得太明顯
噴墨game痴線到要PD出聲stop 真係得光洙先做到
難得諗到新game 但已經玩爛，有D可惜

智孝頂帽個fashion真係唔識欣賞
好似嘔咗d嘢係頂帽度咁

後面光洙開始亂嚟,解決私怨

噴墨GAME真係笑到跌曬啲腸出黎 睇得好開心

噴墨game難得懵光重現

今集D GAME整得幾新穎

屌嗱星 鐘國食緊pizza睇得出隱瞞任務個下
睇到我叫出黎

巴洙比佢撓手
講唔出既無奈

光洙重要特登走過來諗緊計點撓手，點知鐘國就撓返佢轉頭智孝原本係過黎拎野食都比比鐘國撓埋一份

比鐘國睇穿成班自我放棄個下好好笑

唔係第一次
之前偷鞋果集又係
成班人放棄果下全部唔出聲
你眼望我眼 得鐘國一個講野

水槍PART比光豬搞到笑到仆街

噴墨個game玩到PD又講「呢個遊戲唔係咁玩」
即刻諗起之前光洙跑到勁遠果集
又係同一個PD講同一句說話

開頭少無聊 後半睇穿開始好笑

佢最近啲帽都係咁唔知做咩

我覺得今集好好睇啊 幾高質
唔單止d game有創意
仲有rm初期嘅running ball同隱藏鏡頭(雖然kjk76太勁)
我由頭笑到落尾 而且feel到成員都好enjoy
新pd要繼續加油

我都醒起光洙次次都做壞晒啲規矩 搞到pd好崩潰之前嗰次仲要勁多工作人員幫佢搵鞋

今集好笑好耐冇試過笑到出聲

今集真係好好睇，見到以前既影子: 抽埋單，抽running ball 鏡頭又平均
識韓文有ig 既巴絲可以去sbs runningman 個ig 同新pd 講聲支持 俾sbs 見到

屌 王鼻又搞撚到冇晒癮

經曲 running ball重出江湖

終於可以睇返啲又簡單易明 成員又可以發揮既遊戲

王鼻啲演技真係

有時就係想睇依啲唔跟規矩先好笑

其實做rm既pd都幾慘
辛辛苦苦諗完隻game玩完第一回合第二回合就已經玩壞左
第三回合直情暴走添
同埋永遠拍鍾國既隱藏鏡頭都唔會成功 (除左上年完全唔關事既分team隱藏任)

btw全妹都幾慘 光洙缺席果陣集集都會提一提佢個名
甚至會無聊到即場打比佢
全妹呢兩集幾乎連名都冇提過咁濟

個game幾好笑 但字幕話淨係玩一次
因為佢地係咁犯規 pd控制唔到

我諗最後叫人send野過去 應該係有野搞
可能關10週年事

笑死新一集
王鼻真係好鬼孤寒 如果notebook抽中左佢就真係正 可惜

拍鍾國隱藏鏡頭應該係班pd既其中一個挑戰
仲未成功過
就好似之前啲遊戲隻隻鍾國都搵到必勝方法
搞到班pd無晒癮

係囉
午餐 game 有新意
噴墨 game 都好正，諗住間唔中改改佢可以玩返，點知又俾成員玩爛咗
PD們真係好慘

大佬 綜藝節目黎炸

但佢做左咁多年
啲戲仲係咁屎
佢果下話佢專登搞wo隻game都有可能
假到咁

算啦 講假膠 光洙重嚴重啦
同佢一隊都係預咗唔洗贏 睇綜藝就唔好自己代入玩

係 光洙真係成日自爆
幾時先可以成功拍到kjk隱藏鏡頭

kjk76抽中notebook嗰陣繞場一周好好笑
好耐無見佢贏得咁開心咁興奮

登世贊慘 要買MacBook

由大神 haha做指揮應該得
前提係光洙王鼻唔派膠

我又覺得鏡頭後在石國鐘會錫住佢嘅可能最後係大家夾份買呢

最近追翻曬18 19年其實佢地完咗係咪真係會用自己錢買?

係呀 之前有集請工作人員食飯 真係比卡直接找數

我都記得有 想睇返邊集

今集射槍個到 俾光豬智孝搞到笑到飛起
仲要pd勁無奈既反應
王鼻個下真係 見到鐘國笑出聲都知玩完

如果抽到嘉賓埋單應該會比返錢佢地掛節目組!?!?

唔一定係MacBook既

可能出演費度扣

記得鐘國請過幾次 仲有一集好多女嘉賓上davichi珉炅輸咗影埋佢比卡請食飯

依家macbook平左好多架啦

Kjk提攜世贊唔少啦
世贊買完kjk可能比番佢自己用
當做人情 比晒位佢

好似冇嘉賓份
全部成員出？

製作組識玩既一定係細畫面放認證照
btw想睇抽中王鼻買notebook會點

Kjk買貴啲

係幾慘 佢贏嘅時候嘅獎品係去昭旻屋企 笑死

新pd剪到一集內容變得好充實

開頭公佈秘密任務
上gym分隊
食野遊戲
畫畫點餐食野
估電影
墨水驚
抽獎

居然可以做到咁多part
加上分鏡好公平

期待度比以前鋼鐵民pd高左好多

鐘國都未必會真係叫世贊買啦
依家真係當佢細佬咁錫
去邊都帶埋佢

我覺得鐘國會叫佢送其他平D既算

王鼻股票賺咁多,唔驚

踢波

個人感覺健康左
Kjk係貴人啦

要慶幸係買notebook
如果係足球使用卷
陪做足球訓練/射龜

一睇就知效果啦

好搞笑 姐係比錢返工

鐘國感覺上都唔志在啲獎品
好似玩時間倒數個次佢都係為贏遊戲,獎品俾曬haha

佢果次係冇諗過獎品係韓牛 以為係D垃圾

其實今集kjk都係想要韓牛 佢轉之前好似彈左句想要
同埋有冇人聽到新pd係咁叫李光洙個名個陣邊叫邊笑

EP262 金秀路果集
無記錯啲話

真 好平均
就算印象中cut走 都係得google photo個part
Scan唔到戈幾個
所以今集睇完之後感覺好似睇左好長好耐

雖然王鼻係自爆 但之後噴墨好好笑喎

最後轉輪盤都唔係瘋狂重播啦

應該會係送番幾倍價錢嘅野比佢

其實唔自爆重無癮 完成倒又點

有一期成日要成員埋單請工作人員食飯，好反感
有次係金鐘國自己一個人埋全部工作人員聚餐張單，影住佢用自己張咭埋單

唔知今次係未真埋單 以前係片尾會補番個鏡頭佢地真碌卡買野，如果下集片頭無提番可能都係講笑......
anyway 石鎮咁多running ball 我以為兩次都會抽中佢

我都覺得睇落好順
係個男嘉賓可能靜少少，少咗啲鏡頭
做得好要讚

嗰次應該係真，印象中張單幾金下
鐘國一定唔會俾世贊埋單嘅，但如果有啲後續放出黎睇下都好
outstanding 嘅仲有世贊要上昭旻屋企，唔知幾時找數

個女嘉賓係健身房個part比人mute撚左

係無咩口才姐 邊忽有mute

有身材咪得

feel到pd有參考返以往啲經典

其實光洙世燦杰星3個都做得好出面啦

今集好睇 PD 真係影響好大

正到飛起希望集集有
下集好似好好睇咁 撕同隊名牌

智孝點解咁多running ball貼得多貼紙？

世贊話自己係咁多個最窮個個feel到真係好真心同好慘佢應該真係揾最少
不過國鐘應該錫住佢

成件事一黃咗之後真係好好笑 全部暴走

今集真係好好睇 好多舊回憶同時又有好多新元素

屌你老味今集石鎮笑到我失智
在石氣錘戲弄石鎮情境劇:是你嗎?
同最後running ball擇名
石鎮:劉在石劉在石...劉石鎮

見返久違既rm三寶輪盤但一個彈既留言都無
就知係對人唔對事

今集好悶喎

覺得今集真係好睇 印象中咁多年好似冇試過整一集個主題係鐘國生日 開場見到佢個尷尬樣最開心係今集好有回憶 有好耐冇見嘅Running ball之餘字幕又劉姆斯邦德又懵光姐弟對呢個新PD好有好感 期待之後每一集

下集有bewhy

諗起世贊一開始入嚟嗰陣連造型師都無

我自己係對人
又唔係金泰浩 羅英錫level
個鋼鐵pd出鏡仲多過智孝/嘉賓

不過又真係好睇左
我唔識專業咁話點樣好睇左 有咩位好睇左
總之我睇完覺得幾好睇 之前個pd唔會

其實輪盤根本唔係問題
D人屌鋼鐵係屌佢同一條橋用到爛無新意
將一個輔助工具 直接變成一隻主game

+瘋狂重播同放慢

鋼鐵pd對笑位既理解:
1. 口中搶食
2.忍笑game (每次呢個game 其實我睇到好無癮。每次都會反問有無真係咁好笑)
3. 聞下個頭臭唔臭

鋼鐵pd對笑位既理解:
1. 口中搶食
2.忍笑game (每次呢個game 其實我睇到好無癮。每次都會反問有無真係咁好笑)
3. 聞下個頭臭唔臭
4.延長開場時間

至少要好似當年happy光洙day既規模夾埋pd出假tips先至得

依家有返以前追Rm果個衝動同期待 近幾期都星期日一有中字就睇 之前毒L pd 我2-3個星期一次過清

同一樣道具係唔同人手中就有唔同效果
氣鎚都可以好多效果
創意拍攝技巧剪接
舊個個係唔得
唔通都要讚?

其實都係睇個遊戲設計用得好唔好，鋼鐵民嗰期重覆又重覆，第一次就好笑，第二、三次就審美疲勞，再到第四次直程厭添。
同埋新pd唔係好似鋼鐵民咁用個輪盤嚟整笑位，再加重覆又重覆懶係制造緊張位，成個用法好唔同。

唔知有冇人留意到依個PD會加入以前既元素
running ball 舊BGM 舊稱號 情景劇.....
以上都係鋼鐵民唔會出現

有啊，呢個PD一定對running好有愛先會咁。
上集仲搵返以前光洙智孝答錯啲問題。
其實有冇心去搞個節目，真係有眼睇。

初期真係成日用running ball
我個人嚟講幾鍾意

agger
佢唔講我都唔記得
真係好有心先會特登搵咁耐歷史之前既內容

話說鋼鐵民都有份做頭七年rm

可能細細個就睇rm大

忍笑我反而覺得唔錯
開場係咁拖長，搞到啲 game 一岩一忽，我最多飛哂
但口中搶食真係忍唔到，一次半次啲成員癲都算，食緊挖出黎放入自己口，我唔覺得好笑，身體搞笑唔係咁囉

大神同鐘國真係好有愛

除左當兵個兩年 真係一個星期最少見一次
十七年了

題外話
有無人知Lizzy去左邊?

係想知 google吓唔係好難姐

Davachi 個次咪嘉賓出, 佢背叛左在石但輸左

成員自己玩嘅忍笑係幾好睇，但由工作人員引成員笑個兩次都好老尷

不過佢有錢又唔同講法

今集其實唔洗嘉賓都得
男嘉賓安陽出身
女嘉賓同鐘國有咩關係？

成班暴走真係笑到傻

睇最尾嗰Part吃餅乾遊戲笑到以為自己會死

其實我覺得以金鍾國既性格
一定會回番仲大份既禮物比梁世贊

制作組係未遇咗kjk會發現 如果唔係遊戲玩再好都冇得抽

啱啱睇翻李善彬上嚟嗰集 雖然整容樣佢都真係幾靚加上性格好似好好 佢兩個似好夾
唔知光洙結婚先同老虎結先

可能我表達得唔好
我自己都係覺得哲民PD果期濫用輪盤/海盜木桶/水炮懲罰 三寶
一式一樣既遊戲模式
我所講既對人唔對事係指我唔係反感running man 固定三寶
而係我就係針對佢
自對一打膠先

你睇多D佢其他片同相 就會發覺係D妝問題
佢素顏係自然好多

有啲印象 好似記得有集有佢老豆路過定點

準笑星

好似返左工 做梗上班族

尋日播果集係全年最低收視
好驚10週年會拎黎結尾 rm要頂住啊

都唔係冇可能 儲緊10年嚟嘅回憶

石鎮話想幫sbs慳D錢 跟住在錫直接叫佢去休息

今集鐘國撓光洙手同噴墨game都笑出聲

有PD老豆果集係2013繼承者，好似唔係鄭哲民係林PD

成日撚石鎮笑撚死

如果計商業嘅話sbs應該就唔會俾rm執，本土收視不嬲麻麻地但海外都仲有一定人氣係到，但如果係因成員有變動或健康問題就好難講。不過我估如果冇任何突發事件，純粹收視唔好rm都唔會執

海外好似比韓國本地更加珍惜rm呢個節目

韓國果面收視好似係睇有咩嘉賓上

咁尋日嘉賓個cast又真係吸引唔到人
而家韓國trot好紅咁 RM搵一集請trot歌手可能過10%

韓國好注重本土野 RN難啲重拾高峰 同埋RM全盛期既收視某部份應該係因為無兩天一夜

睇你點定義高峰
我個人認為而家新PD帶領下有番部分以前感覺，絕對收貨

希望新pd無被新低收視打擊到
你既方向係啱架

我都好驚佢被打擊
不如大家去ig dm吓pd叫佢加油

如果rm都收皮咁真係代表遊戲韓綜嘅時代已經完結
唔知觀察系綜藝要壟斷幾多年先可以拗返正常

點解咁奇怪 明明好睇過之前反而收視仲低左
不過之前唔記得邊個韓國youtuber話其實韓國已經無乜人睇rm 多數得返海外嘅人睇

已經dm咗但因為我唔識韓文 用咗英文打希望佢地都會睇

韓國人D口味不嬲都唔識觸摸
依家trot紅到癲 明明本身係得中老年人聽 依家連年輕人都迷埋
遊戲綜藝冇個做得長 但觀察類綜藝全部都可以續到成幾年

1.1 食飯扮on9扮聲換野食
完全唔好笑仲要成日都有
忍笑game睇左咁耐無幾次笑得出
正常反應應該係無奈/驚嚇多過笑
如無意外佢地都係扮

中學果陣搞班活就係山寨水準RM
最癲係有次入埋正苦宿營營地玩
仲要買埋淘寶名牌衫玩撕名牌
真係睇左好耐啦

全知 熊孩子個啲？

輸咗食紫菜飯加豉油睇到都覺得慘

唔只啦 依家紅嗰D幾乎都係觀察類綜藝
全知 熊孩子 超人回來了 幫我買房吧 白種元的胡同餐館
認真係壟斷咁滯

唔知幕後佢地會唔會開心share
食飯分高低級無問題
當年序列整理仲要係玩到神級
但係餐餐都係有一組要白飯紫菜就真係cls

可能佢地好鍾意睇藝人既日常掛

講真幫我買房吧呢D真係堅悶
胡同餐館如果間餐廳係本身好差嘅都有D睇頭

呢個位又係笑死 優先俾人射

唔明泡菜啲人咩思想
咁鍾意觀察
文化太大差異
Rm玩遊戲先叫正路綜藝片
觀察同睇紀錄片有咩分別

可能泡菜鐘意貼近生活同寫實 睇完覺得學到野
外國人睇就無咩共鳴 因為生活文化根本唔同
Runningman其實集中海外市場無咩問題

怕比本地啲收視同反應影響佢地
好睇左但無本地人欣賞

節奏幾明快 內容豐富得嚟每個game都好平均
同埋以前試過咁多形式 再loop都有排玩 遲啲可能玩返小偷卡

其實D人根本係當觀察類綜藝係戲咁睇
以胡同餐館為例 間餐廳本身越抵屌 越差 最戲劇性嘅一定會高收視D
但老實講 做得生意 仲要上電視比咁多人睇住 邊有可能一年四季揀中咁多劇本都寫唔出嘅餐廳營運

認哥仲要做3集trot

作為每集都睇認哥嘅人 真心覺得好無聊 係咁唱歌

但收視係天空之城2倍
我睇到一半頂唔順停左

但Sky castle嗰兩位嘉賓係堅好笑

皮格馬利翁效應
一睇到就諗起光洙點樣係仲基把口搶番個答案番黎

arisu si

連入rm都係鍾國推薦
直頭半個親生仔咁啦

完成任務其他人都加
同埋最尾唔知投乜鬼票？

最後貼貼紙個到 佢同哈哈未停過手咁濟
投票係投比石鎮

幫我買房吧有時我都會睇下，當睇下人地啲屋係點，葡萄下咁
最新嘅觀察類綜藝仲有MBC羨慕就輸了，真實 couple 戀愛節目
但個節目冇耐已經有 couple 下車，唔知頂到幾耐
都係睇RM笑下開心啲....

最新 trot 好似大勢...
我覺得金泰浩搞劉三絲出黎有份帶起個熱潮

大神效應有少許關係啦
但本身ms trot同mr trot影響力仲大

其實觀察類本身已經悶 但有時觀察d有綜藝感嘅藝人都還可以
觀察素人真係0娛樂 當心靈雞湯咁睇

嗰集佢堅好笑 本身已經係天然呆最尾仲要碌卡請食飯

潮流黎架姐
一時遊戲類hit完咪真人/素人show
再跟住咪觀察類 旅遊類

第一次上rm就背叛

佢都算係天生有綜藝感可惜後期轉型做歌手之後就唔點上綜藝

觀察素人使鬼睇電視咩
set部cam觀察自己好過啦

胡同餐館都仲可以話對振興商圈有實際幫助
但幫我買房吧有咩用 幫地產狗賣廣告？

davichi洗咩靠上綜藝拎曝光 一早出哂名

光洙嗯個下真係笑到仆街

石鎮係真心定特登穿煲

睇落好真心
仲要真心到認為自己好成功
光洙同世贊撓手冇問題，平時都經常做
連haha, 智孝都唔去撓，王鼻無啦啦主動撓手真係

又loop石鎮第1日睇RM先會批評石鎮無腦
反而唔會諗下因為佢既存在 而製造倒笑點同效果

呢句真早一兩年基本上係靠佢同光洙撐住

到底EQ有幾高 先會肯咁大年紀都做下把位做9年

Big respect!!

真心 韓國呢d咁重視輩份嘅文化 佢都肯比班細佬妹玩